點睇連燈仔平時反中但又要食中菜?

小農dna

有問題？

食共菜就話姐
唔通要換血咩雖然有得換都想換

水煮魚
譚仔
乾炒牛河

我gay咁我食渣哥精液蛋就最啱

原來中菜係老共發明

點睇中共五毛反美 但用Iphone 上FB 全家移民美國？

小農DNA

乾炒牛河係港式

咁你又打中文?

當係中啦

冇睇user名

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

其實你食開中菜大部份都係粵菜
同廣東話一樣道理
你又試下反下廣東話？

因為有d中菜餐廳都係反中
我支持佢反中所以幫襯